利記最後的劇情

響剩餘的賽事中全勝下尾二俾賓帥了結左希望
賓帥既戰術係放棄左擅長既防反戰術,擺個全攻陣放水利記
但最終結果係疲倦之師利記俾力,俾紐記大炒
賓帥會唔會由最愛的人成為背插一刀既兇手

會唔會係最尾比狼咬易啲

8場波
場場都易食
如無意外應該嬴晒
相反曼城仲要對死曼狗
而家就望死曼狗幫一幫我地殺曼城
等我地可以重奪英超冠軍
死曼狗，幫幫手唔該

啲對手舒服到

紐卡素上升緊 對曼城都可以贏
狼隊真係見得到實力終點